# Flashcard Format Instructions
# Each flashcard must follow this exact format:
# Q: [Your question here]
# A: [Your answer here]
# 
# Rules:
# - Each question must start with "Q: " (capital Q, colon, space)
# - Each answer must start with "A: " (capital A, colon, space)
# - Leave a blank line between each flashcard pair
# - Questions and answers can span multiple lines if needed
# - Comments start with # and are ignored by the app
#
# Example:
# Q: What does "ubiquitous" mean?
# A: Present, appearing, or found everywhere; omnipresent

Q: What does "ubiquitous" mean?
A: Present, appearing, or found everywhere; omnipresent

Q: What is the definition of "sagacious"?
A: Having or showing keen mental discernment and good judgment; wise

Q: What does "ameliorate" mean?
A: To make something better; improve

Q: Define "disparate"
A: Essentially different in kind; not allowing comparison

Q: What does "ephemeral" mean?
A: Lasting for a very short time; transitory

Q: What is the meaning of "perfunctory"?
A: Carried out with a minimum of effort or reflection; superficial

Q: Define "verbose"
A: Using or expressed in more words than are needed; wordy

Q: What does "tenacious" mean?
A: Tending to keep a firm hold of something; clinging or adhering closely

Q: What is the definition of "lucid"?
A: Expressed clearly; easy to understand

Q: Define "sanguine"
A: Optimistic or positive, especially in an apparently bad or difficult situation